五大訴求,缺一不可

五大訴求,缺一不可
政府一直以為呢個係口號
呢個不是一個口號,而是群眾協商之後得出來既共識
係共識!

我派完啦,大家繼續

仲係目標嚟

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

push